18歲少女在荃灣警署被強姦。

荃灣警署強姦案，2019年反送中運動期間，一名18歲少女在該年11月在荃灣警署內遭到多名蒙面警員輪姦，並因此懷孕。

驚大家唔記得，提提大家。

唔敢唔記得

推一推

唔小心撳咗不推文

推

Pish

push

Push

仲有呢個

點解油唐紀律部隊宿舍 市民被殺後俾黑警掟落樓單野沉得咁快

Pishhhhh

仲有新屋嶺集體性侵案。

up

邊夠膽唔記得

開錯台啊

認真 721等等會更受關注
始終有死證 係冇得駁
但呢啲唔信既人只會話fake news 我地亦都比唔到好實質證據

pempeo 知唔知？

我真係好撚憎你班死黑警

應承我，9月投本土。完左武肺，街頭見。

好嬲

雞

不想記起

未敢忘記

我要殺撚哂班仆街黑警佢

明白你憂慮，依家新冷戰已開始，除左721，我地盡量都要推多啲議題上國際俾美國。就算女權撚偽善，中共侵害香港女權問題都可以推上國際做籌碼。

推！

唔會忘記！

Pish
永不原諒

ppp

香港警察含撚啦屌

目前無街出，最緊要打好國際線

一定記得

邊有？香港人已經政治日常化

所以用啲有片有證據既打外宣會好啲
就算外國人都係 唔會你講咩就信

除左721、831 仲有929行刑式開槍
101槍殺學生 1111揸車撞人
呢啲鐵證有用啲

p牌幫你推

你咁樣冇人睇到

班黑警蒙自己塊面唔去蒙條女塊面邊個信

不共戴天

記得

咁耐都冇下文
真定假自己諗
點解冇人話比警察捉左上太空比外星人研究

冇證據小心比曉明哥入你國安罪

有幾撚幸福呀？你無野呀？

BBC’s

事主係咪消失左

我好記得
亦都好氣憤
都唔知可以點算...

入去雞姦返班狗囉

推推

屌你老母收皮啦五毛狗
死黑警想攞醫生診所cctv,
公開抹黑受害者有精神問題
仲想spin?

人地被班狗通緝要潛逃，如果你問我有得新屋嶺出現，有彥霖梓樂，我信班狗做得出。BTW你似五毛

pish

我都係睇維基百科啲資料

冇証據就話屌你老母收皮啦

手足

死胎一早拎左DNA
證據一直係度
有無去查呀黑警

你班仆街冚家鏟真係唔屌唔鬆化
祝你老母老婆比狗屌

永誌不忘。

p推唔到都push

大把移民撚唔記得哂啦

R.I.P.

香港人不會忘記

講你就威

推。

點會唔記得

驗到未

此仇必報

推爆佢

Pushed

有哂證據仲駛查？
咁大件事點解無區議員幫手
宜家d證據喺邊

個仔出世未

推呀 唔好俾佢沉！！！！

都記得

唔推唔係人!!!!!!

Up

黑警仆街死

pushhhh

Push notifications

死都記得

唔敢忘記

仲有人信?

你老母

個女仔之前仲要俾班黑警誣捏

唔會唔記得

狗:係咪好憎我地？
你白痴架？

光復香港，時代革命
香港獨立，唯一出路

18歲少女在荃灣警署被強姦

fc咗未 有無汁

air pish
呢個鐘數仲咁撚多五毛留言

推一推先要記得

黑警死全家

絕不忘記

見到就火起
或者呢個就係大家唔放棄嘅動力

係咪話留咗DNA個個

Never forget

我記得係16歲

情況點

Push this

不可忘記，不可習慣！

樓主小心犯左國安法

香港人要為不公發聲

提一提！唔好放棄

推呀屌

記載歷史入面，共匪軍隊出賣靈魂，做出輪姦少女殺人等劣行。

never forgive

唔會唔記得 推

16定18

有無新消息

Tui

冇唔記得

黑狗死全家

!!

大概係無力感最強既一件事之一。
推

啲區議員咁都唔幫手，證明佢地已經投共了

撞

p

永不忘記！

點都唔會忘記

班傻仔連太子站有手足靈魂喊緊都信添喇
總之個po多正評兒登仔就信架喇

冇可能唔記得

記得。多謝提醒！

你地唔好笑尻依啲毒撚啦

俾佢網上拎小小認同感

Btw食屎啦垃圾

希望受害者走出傷痛...

將我同擁有公權力既政府機構比
真係抬舉哂

你想點幫，人地受害者搵左律師
警察係都唔做野，可以點？

跑咩走 佢一早係屋企涼緊冷氣

查案係邊個既責任？
邊個有當日值班人員既資料？
當日cctv 係邊個手上？

幫強姦者諗理由，真係痴撚線

推上國際

我記得
仲有新屋嶺既手足

唔可以忘記

連登多毛，建議你去 TG 。

大大力推

依世都記得
黑警死全家

無唔記得

我記得呀

不會忘記，死黑警毀咗個女仔一生

唉

Never forget never forgive

Don’t push

唔敢唔記得🙏

其實好多
1荃灣手足被斬斷手腳筋
2粉嶺ptu總部開十幾槍殺手足
3油塘紀律部隊宿舍被跳樓
4陳彥霖再拍cctv事件, 都今日都未有真片放出
5周梓樂被殺, 邊可能無車cam
6印尼女記者爆眼
7新屋嶺十幾個人骨折,包括頸椎移位,有無可能有手足頂唔住酷刑而死亡?
8新屋嶺輪姦
9電單車手足被捕時無事, 但第二日骨折上唔到庭

唔該手足補充, 出個完整list

推啊

勿忘深仇

pushhhhh this

on99 你俾人輪姦睇吓會唔會覺得自己幸褔？

呢單當初一開始新聞係報16歲
而且只係經過荃灣警署就慘遭毒手
佢甚至冇岀現示威

除咗呢單 所有港共政權下嘅受害者、政治犯、黑警打/姦/殺過嘅手足
香港人一定一定不能忘記！！

未敢忘記

push, 成世都記得

黑警全家大細死於非命

係啊 腥港人好善忘 同埋要FC咗先當真

有冇最新消息？

留名

之前嗰個成四十幾頁嘅post唔見咗。。。。

p牌仔求推，不可忘記

On9進入左司法程序唔比媒體報道咋

推推推推

差唔多生得？

生左未

有dna 都拉唔到人

其實諗好721點拆未，比左咁多時間都作唔出一個合理解釋
仲有大把野等緊清算呀

721

推
唔敢唔記得

條女去咗邊

原告變被告 屌你老母

推啊屌

難以忘記

屌你老母

不敢忘記

你老母死左未？

係咪QE 落仔個單

呢個post證明已經太多5毛，上面個班仆街，係時候轉場

黑警唔敢查

never forget never forgive

五毛撚 𨳒你老母

支那狗 黑警 即刻死全家

5毛多到癲

永遠都記得

放心 一定記得
驚唔記得可以學我咁

Posh

Never forget never forgive
仲有受害人要比黑警告返轉頭

推返

never forget, never forgive !
仆街黑警死全家

提提大家
事主可以話相當危險
有機會成家已經比國安控制左
之前曱甴強咁高調話係假證件屈受害人係精神病

Pushh

呢單野肯定大撚件事過721，次次有人提都勁快俾其他ＰＯＳＴ洗板同埋無媒體ＦＯＬＬＯＷ

twitter 戰

推………

Hkers will not forget!

連登仔咪咁多FF啦
講到自己有幾神通廣大，咪又係得個吹字

強姦運冰無惡不作

10頁唔夠已經成堆5毛

多謝提醒
推

一世都唔會唔記得

推
有無人知個女仔依加點？

屌佢老母 我死都記得

😢

無人follow

記得！

推
仲要被人誣告

有手足做YouTube channel 打國際線撐得好辛苦

快D幫忙分享出去

QG8

Push ah

推 never forget never forgive

7218311011111

有人質疑過荃灣警署定荃灣的警署(荃灣唔止一間警署)

推番上黎提下

但係個18歲少女宜家好似無左影咁既
搵傳媒公開d證據未得囉
宜家死胎dna keep左喺邊

反人類罪犯
蒙面黨衛軍強姦18歲少女

屌你老母死黑警

18歲少女同識得佢D人全部比黑警掟哂落街了
證據喺哂黑警度所以冇人查
cctv就算有都一定做左手腳

兒登

早排蛋散強咪話要通緝受害人

有死胎DNA 都要捉個人黎比對ga

仲記得

推呀

要推

推
想知事情發展成點

狗查狗

分化？
兒登仔睇穿你

推🙏

罰你推多10下

有人好驚

從未遺忘

仲有新屋嶺

未敢忘記。

啲狗唔敢搜證 唔敢向當事人同律師交代進度

推 我都驚大家唔記得

18定16

比狗屌
推

但撳不推文冇用喎，同假一賠十嘅道理一樣

報仇啊屌

O

推上去

癲狗日報記者因為依單野被推落樓梯重傷 休養左勁耐

咁似老一輩成日話「對比非洲你已經好幸福」嗰啲言論嘅

[HKonTheRoad手足呢?]上年十月之後就無update

never forget

推 屌你老母死黑警

PUSH

永未忘

D

遺忘是自己最大的敵人

永不忘記

屌你老母死黑狗

W

一世記住

推，三萬thanks

唔係16歲？

黑警有無拍片上youtube解釋？

永遠唔會忘記

死黑警

無可能忘記

一定要追究

推推推 邊會唔記得